Dear 禎 - 破產只得我共你

Dear 禎 - 破產只得我共你
#哪裡只得我共你
#DearJane #陳詠謙 #關禮琛

我未醉 但結局已爛尾 無成本 誰談起
放大假 學接受我共你 人無知 不起

我們 拉起你的短裙
酒不喝至清晨 可否博好感

＊要再一次眾籌 窮途無路之後
就認我也想走 帶著你走 出支那 找匹馬
無謂強留 徒添幾百萬傷口
望著我的薪酬 快到手卻全然沒收
交低門匙 你破產 我破產 都失救

買電腦 合算又有道理 無成本 才狂喜
趁外界 未隔絕我共你 才無知 得起

我們 身邊太多批評
只需倆口不認 他終記不清

Repeat ＊

哪怕無人在乎你 我倆要愛惜自己
怕抗爭都很怕死 要坐的士也合理
要過渡破產危機

Repeat ＊

當然 快破產 嚇到死 都失救

有啲唔係太啱音

係咪眾籌嗰兩隻字

好似有d怪，但都好正
Btw好皮比你既

眾籌同強留都唔啱音
其他都還好

眾字個音有d怪

我都斟酌左好耐，最後都係偷懶用左

Agger

懶得改 寫緊第二首

副歌爭d

下次努力